首歌下過架黎？點解榮光得返幾k播放次數

留言仲係幾個月前

睇錯 sorry 3m中

留言仲係幾個月前
係因為你排序冇揀由新到舊